今日咩事？成個連登都係DSE範例po

有無其他呀？睇到煩睇到厭

係囉 頭一兩個lv1就好笑啫 出十9幾個po做乜9

係學野就睇5**

睇4/5/5**
三個最大分別既level
搵到分別係邊進步會好大